4成大學生曾在校內發生性行為 8成人無接受過校方性健康資訊

關懷愛滋在網上訪問了約112名大學生，發現近4成大學生曾在校內發生性行為，而校園內獲得或購買到安全套的便利程度平均只有4.2分（10分為便利），組織認為大大影響到學生使用安全套的動機。而8成受訪大學生表示，從無接受過校方提供的性健康資訊，而95%受訪者不清楚校園診所有否提供性健康檢查。

關懷愛滋項目經理(社群研究及青少年)何冠雄認為，本港大學校園免費安全套派發點不足或覆蓋率低，而校園性健康支援及教育不足，因應青少年未必每次性行為前都會計劃日期及準備好安全套，他建議校方考慮在校內放安全售賣機。

另外，組織亦發現，本港多間大學中只有港大校方曾為學生提供性健康資訊，其餘部分學校會由學生組織零散地舉辦活動，甚至學生組織亦難以借到場地，他建議校方有組織地向學生推廣性健康資訊。

俾中大拉高晒

4成
再加埋啲唔知咩原因有扑話無扑、約喺校外扑、出去蒲扑etc.嘅受訪者
處/無性生活嘅大學生夠唔夠一成
利申: final year青頭

入黎係睇迷你龍

王心凌呢

點解冇我份

識做生意一定擺部自動售賣機係hall

甚至學生組織亦難以借到場地

諗左其他野

會攞返個傍身！

好彩我係大多數人

部機賣事後丸有人買喇掛

每層都擺

校內計唔計宿舍?

唔係宿舍, 但係大學校內, 好刺激！

(e.g. 係 soc 房)

聽人講, 有 soc房長期有 dom dom

大學好意思講?
中學就話姐

校方性健康資訊?

分分鐘個學生教返佢轉頭啦

下 我以為9成人都有試過
唔係大學扑次野真係枉為大學生

lecture room 扑is a must

有咩可能唔計hall

互射係咪都算係性行為

成日睇統計好似好多咁，點解冇我份

無人貼迷你龍?

迷你龍呢？

中大學生叫好
羅同學（二年級 工程系）：「我覺得安全套只係工具，唔喺咩淫褻嘢，自己都會攞番個傍身！」

大撚把女係處啦
你唔當人係女姐

點止四成

睇錯4城大學生

果時住hall根本當間房炮房 有時會去條女間房扑 最刺激係夜晚屈蛇佢同房訓對面床襟埋被照同條女扑 一路幻想3p

利申 講大話斷賓周

賓周rip

迷你龍同學呢

ching你住hall就明架啦

個sample得個百零個受訪者算唔算太少

外國嘅校園啲鬼妹係學校入面派安全套

Polyu lecture hall

威啦威啦 你都係想咁姐

HKU STARR HALL仲勁, 聽過未?

唔需要係hall扑野黎證明自己
利申青頭

預咗會有中大迷你龍出現

中大迷李龍呢？

迷你龍

grad 咗幾年都仲係青頭

網上訪問 仲要得112人
咁都出到街？ on99

想知

大學仲要性教育？

真係大撚把咩？

校內計唔計宿舍？

lecture 房扑嘢，刺激

4年加埋成10萬個大學生
你問左112人叫自己做調查？
R funding 都唔係咁r 啦

中學雞做ies都唔只呢個數

中學都扑左啦
大學

其實今時今日都係得4成，真係難以置信

sample base > 32 可以當係有可信性。
屌d researchers問多幾個人先啦, 又唔講d data點分佈。你問完112個CU學者當係全港都得嫁啦

今時今日仲駛乜性教育，學保護措施同食藥就得啦

lecture 同HALL

HALL一定會賣

大學一定叫條女食藥啦,廢事帽左屈你埋單

引戰王你算鳩數啦
利申：青頭

緊係偉倫稱霸

咁多大學生先訪問112 個，仲要網上

city blue zone 5樓有間房入面有個暗室長期有個condom係度冇人清

city hall 買套好撚遠，所以之後我都買定好多放係房